點解咁快又到星期一

唔想返學啊屌

聽日開始要連返13日工

冇假放

唔自爆了 但總之就要連返13日先有日紅日放吓假

辛苦哂喇

剃埋鬚又要瞓教了

早抖喇

瞓了 你都早啲瞓
唔好諗咁多 眨吓眼就5日
加油 nite

早晨啊
你都返工加油

你今日放放幾點@@

2點半

你放學 我就依家先食飯

.